[{"hora": "", "lugar": "  Taller intermedial y laboratorio electr\u00f3nico  Universidad de los Andes ", "dependencia": "Facultad de Artes", "palabras": "", "fecha": "", "nombre_e": "", "link": "https://facartes.uniandes.edu.co/index.php/eventos/icalrepeat.detail/2016/08/29/555/-/traslaciones-luminicas", "nombre": "\tTraslaciones lum\u00ednicas", "correo_e": "", "resumen": "\t\t\r\n\tEl \u00c1rea de Medios Electr\u00f3nicos y Artes del Tiempo del Departamento de Arte invita al taller Traslaciones lum\u00ednicas, de  ..."}, {"hora": "", "lugar": " Sala de proyectos, Departamento de Arte, Universidad de los Andes", "dependencia": "Facultad de Artes", "palabras": "", "fecha": "", "nombre_e": "", "link": "https://facartes.uniandes.edu.co/index.php/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/01/552/-/nostos-partida-y-retorno", "nombre": "\tNostos. partida y retorno", "correo_e": "", "resumen": "\t\t\r\n\tEl Departamento de Arte invita a la inauguraci\u00f3n de esta exposici\u00f3n de los artistas Katherine Pati\u00f1o Miranda, J\u00f3nathan D.  ..."}, {"hora": "", "lugar": " Sala de m\u00fasica Ernesto Martin", "dependencia": "Facultad de Artes", "palabras": "", "fecha": "", "nombre_e": "", "link": "https://facartes.uniandes.edu.co/index.php/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/01/554/-/concierto-del-mediodia-recital-de-jazz-adrian-herrera", "nombre": "\tConcierto del mediod\u00eda. Recital de Jazz, Adr\u00edan Herrera", "correo_e": "", "resumen": "\t\t\r\n\tLa Facultad de Artes y Humanidades y el Centro Cultural de la Decanatura de Estudiantes invitan al recital de  ..."}, {"hora": "", "lugar": " Auditorio Mario Laserna A, Universidad de los Andes", "dependencia": "Facultad de Artes", "palabras": "", "fecha": "", "nombre_e": "", "link": "https://facartes.uniandes.edu.co/index.php/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/01/549/-/from-new-york-to-havana-to-paris-pop-style-in-the-political-counter-culture-1967-68", "nombre": "\tFrom New York to Havana to Paris: Pop Style in the Political Counter-Culture 1967-68", "correo_e": "", "resumen": "\t\t\r\n\tLa Maestr\u00eda en Historia del Arte invita a la conferencia From New York to Havana to Paris: Pop Style  ..."}]