[{"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Ciencias Politicas", "palabras": "", "fecha": "02 \u00a0Abr. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/27-convocatoria-docente-2016/event_details", "nombre": "Convocatoria Docente 2016 Ciencia Pol\u00edtica, \u00e1rea de Relaciones Internacionales", "correo_e": "", "resumen": "El Departamento de Ciencia Pol\u00edtica de la Facultad de Ciencias Sociales de la Universidad de "}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Ciencias Politicas", "palabras": "", "fecha": "02 \u00a0Abr. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/28-open-faculty-position-2016/event_details", "nombre": "Open Faculty Position 2016 ", "correo_e": "", "resumen": "The Political Science Department, School of Social Sciences at Universidad de los Andes, "}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Ciencias Politicas", "palabras": "", "fecha": "17 \u00a0Oct. 2015", "nombre_e": "", "link": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/23-convocatoria-docente-area-de-relaciones-internacionales/event_details", "nombre": "Convocatoria Docente - \u00c1rea de Relaciones Internacionales", "correo_e": "", "resumen": "Nuestro Departamento de Ciencia Pol\u00edtica abre la convocatoria p\u00fablica para vincular hasta tres "}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Ciencias Politicas", "palabras": "", "fecha": "04 \u00a0Oct. 2015", "nombre_e": "", "link": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/26-conferencia-de-posgrados-en-ciencia-politica-de-colombia/event_details", "nombre": "Conferencia de Posgrados en Ciencia Pol\u00edtica de Colombia.", "correo_e": "", "resumen": "El 4 de noviembre de 2015 se realizar\u00e1 la Conferencia de Posgrados en Ciencia Pol\u00edtica de "}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Ciencias Politicas", "palabras": "", "fecha": "30 \u00a0Nov. 1999", "nombre_e": "", "link": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/29-editorial/event_details", "nombre": "Editorial", "correo_e": "", "resumen": "Documento sin t\u00edtulo\r\n"}]