[{"hora": " 5:00 p.m.", "lugar": " WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "Sep 01", "dependencia": "Facultad de Administracion", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/01/65/-/un-te-alrededor-del-mga-reunion-informativa-de-la-maestria-en-gerencia-ambiental", "nombre": "Un t\u00e9 alrededor del MGA: Reuni\u00f3n informativa de la Maestr\u00eda en Gerencia Ambiental", "correo_e": "", "resumen": "\r\nAsista el pr\u00f3ximo 1 de septiembre a la reuni\u00f3n informativa del MGA, donde podr\u00e1 resolver sus dudas sobre el programa, conocer sus aspectos acad\u00e9micos, alternativas de financiaci\u00f3n y proyecci\u00f3n de los egresados.\r\nSeptiembre 1 de 2016\r\nHora: 5:00 p.m.\r\nLugar: WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.\r\nPor favor confirme su asistencia en el formulario a continuaci\u00f3n.\r\n"}, {"hora": " 5:00 p.m.", "lugar": " WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "Sep 02", "dependencia": "Facultad de Administracion", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/02/109/-/un-te-alrededor-del-mdp-reunion-informativa-de-la-maestria-en-gerencia-y-practica-del-desarrollo", "nombre": "Un t\u00e9 alrededor del MDP: Reuni\u00f3n informativa de la Maestr\u00eda en Gerencia y pr\u00e1ctica del Desarrollo", "correo_e": "", "resumen": "\r\nAsista el pr\u00f3ximo 2 de septiembre a la reuni\u00f3n informativa del MDP, donde podr\u00e1 resolver sus dudas sobre el programa, conocer sus aspectos acad\u00e9micos, alternativas de financiaci\u00f3n y proyecci\u00f3n de los egresados.\r\nSeptiembre 2 de 2016\r\nHora: 5:00 p.m.\r\nLugar: WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.\r\nPor favor inscr\u00edbase en el formulario a continuaci\u00f3n para recibir la confirmaci\u00f3n y enlace de acceso.\r\n\u00a0"}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "Sep 21", "dependencia": "Facultad de Administracion", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/21/108/-/proyeccion-del-documental-el-rio-que-se-robaron-en-los-andes", "nombre": "Proyecci\u00f3n del documental El r\u00edo que se robaron en Los Andes", "correo_e": "", "resumen": "El r\u00edo Rancher\u00eda era el \u00fanico cuerpo de agua que nutr\u00eda las tierras de la Guajira. Hoy su cauce original est\u00e1 seco y ha dejado de dotar de agua, minerales y alimentos a las reservas de ind\u00edgenas Way\u00fau del centro y el norte del departamento. El documental El r\u00edo que se robaron de Gonzalo Guill\u00e9n (periodista reconocido con tres premios Sim\u00f3n Bol\u00edvar y dos Rey de Espa\u00f1a) denuncia esta situaci\u00f3n que ha provocado hasta ahora la muerte de alrededor de 7000 ni\u00f1os por desnutrici\u00f3n. A trav\u00e9s de \u00e9l, Guill\u00e9n acusa al gobierno colombiano de represar las aguas del r\u00edo y destinarlas a regar cultivos industriales y a suplir las necesidades de la mina de carb\u00f3n a cielo abierto m\u00e1s grande del mundo, Cerrej\u00f3n. El r\u00edo que se robaron ha sido admitido en la Corte Interamericana de Derechos Humanos como prueba judicial del caso de exterminio de los Way\u00fau por parte del Estado Colombiano.La Facultad de Administraci\u00f3n de la Universidad de los Andes, pionera en la gesti\u00f3n de la sostenibilidad en Am\u00e9rica Latina, invita a la proyecci\u00f3n de este documental estrenado en 2015.La funci\u00f3n tendr\u00e1 lugar el d\u00eda 21 de septiembre a la 8:30 a.m 1 p.m. en el Auditorio Lleras.Para inscribirse a este evento por favor diligenciar el siguiente formulario."}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "Sep 26", "dependencia": "Facultad de Administracion", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/26/105/-/environment-peace-and-security-semana-internacional", "nombre": "Environment, Peace and Security. Semana internacional", "correo_e": "", "resumen": "El \u00c1rea de Sostenibilidad social y ambiental de la Facultad de Administraci\u00f3n de la Universidad de los Andes, invita a la pr\u00f3xima Semana Internacional del 26 al 30 de septiembre que se llevar\u00e1 a cabo en conjunto con la Universidad de Columbia en la ciudad de Nueva York, Estados Unidos.Los asistentes participar\u00e1n de un curso de inmersi\u00f3n en medio ambiente, paz y seguridad, temas cruciales en la agenda de Colombia.\u00a0 Adem\u00e1s de las clases ofrecidas por el Earth Institute, permite visitas a \u201cthink tanks\u201d relevantes en el tema y encuentros con estudiantes.Este curso de 1 semana es certificado por el Earth Institute de la Universidad de Columbia.Esta experiencia acad\u00e9mica es ofrecida a todos los profesionales que est\u00e9n interesados en la tem\u00e1tica.Reciba mayor informaci\u00f3n preinscribi\u00e9ndose en el siguiente formulario.\u00a0"}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "Sep 30", "dependencia": "Facultad de Administracion", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/30/75/-/reunion-informativa-virtual-del-emba", "nombre": "Reuni\u00f3n informativa virtual del EMBA", "correo_e": "", "resumen": "Con\u00e9ctate el pr\u00f3ximo 30 de septiembre con el EMBA donde podr\u00e1 resolver sus dudas sobre el programa, conocer sus aspectos acad\u00e9micos, alternativas de financiaci\u00f3n y proyecci\u00f3n de los egresados.Septiembre 30 de 2016\u00a0Hora: 11:00 a.m.Por favor inscr\u00edbase en el formulario a continuaci\u00f3n para recibir la confirmaci\u00f3n y enlace de acceso.\u00a0\u00a0\u00a0"}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "30 \u00a0Jun. 2015", "dependencia": "Departamento de Psicologia", "link": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias/eventos-anteriores/17-convocatoria-docente-2015/event_details", "nombre": "Convocatoria Docente 2015", "correo_e": "", "resumen": "El Departamento de Psicolog\u00eda de la Universidad de los Andes "}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "14 \u00a0Abr. 2016", "dependencia": "Departamento de Psicologia", "link": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias/eventos-anteriores/18-convocatoria-docente-2016/event_details", "nombre": "Convocatoria Docente 2016", "correo_e": "", "resumen": "El Departamento de Psicolog\u00eda de la Universidad de los Andes "}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "27 \u00a0Jul. 2016", "dependencia": "Departamento de Filosofia", "link": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/22-convocatoria-del-centro-de-etica-aplicada-para-un-asistente-graduado/event_details", "nombre": "Convocatoria del centro de \u00e9tica aplicada para un asistente graduado ", "correo_e": "", "resumen": "Periodo en el que se convoca: 201620\r\nEl Centro de \u00c9tica Aplicada est\u00e1 "}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "30 \u00a0Jun. 2015", "dependencia": "Departamento de Psicologia", "link": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias/eventos-anteriores/17-convocatoria-docente-2015/event_details", "nombre": "Convocatoria Docente 2015", "correo_e": "", "resumen": "El Departamento de Psicolog\u00eda de la Universidad de los Andes "}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "14 \u00a0Abr. 2016", "dependencia": "Departamento de Psicologia", "link": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias/eventos-anteriores/18-convocatoria-docente-2016/event_details", "nombre": "Convocatoria Docente 2016", "correo_e": "", "resumen": "El Departamento de Psicolog\u00eda de la Universidad de los Andes "}, {"hora": " 5:00 p.m.", "lugar": " WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "Sep 01", "dependencia": "Facultad de Administracion", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/01/65/-/un-te-alrededor-del-mga-reunion-informativa-de-la-maestria-en-gerencia-ambiental", "nombre": "Un t\u00e9 alrededor del MGA: Reuni\u00f3n informativa de la Maestr\u00eda en Gerencia Ambiental", "correo_e": "", "resumen": "\r\nAsista el pr\u00f3ximo 1 de septiembre a la reuni\u00f3n informativa del MGA, donde podr\u00e1 resolver sus dudas sobre el programa, conocer sus aspectos acad\u00e9micos, alternativas de financiaci\u00f3n y proyecci\u00f3n de los egresados.\r\nSeptiembre 1 de 2016\r\nHora: 5:00 p.m.\r\nLugar: WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.\r\nPor favor confirme su asistencia en el formulario a continuaci\u00f3n.\r\n"}, {"hora": " 5:00 p.m.", "lugar": " WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "Sep 02", "dependencia": "Facultad de Administracion", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/02/109/-/un-te-alrededor-del-mdp-reunion-informativa-de-la-maestria-en-gerencia-y-practica-del-desarrollo", "nombre": "Un t\u00e9 alrededor del MDP: Reuni\u00f3n informativa de la Maestr\u00eda en Gerencia y pr\u00e1ctica del Desarrollo", "correo_e": "", "resumen": "\r\nAsista el pr\u00f3ximo 2 de septiembre a la reuni\u00f3n informativa del MDP, donde podr\u00e1 resolver sus dudas sobre el programa, conocer sus aspectos acad\u00e9micos, alternativas de financiaci\u00f3n y proyecci\u00f3n de los egresados.\r\nSeptiembre 2 de 2016\r\nHora: 5:00 p.m.\r\nLugar: WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.\r\nPor favor inscr\u00edbase en el formulario a continuaci\u00f3n para recibir la confirmaci\u00f3n y enlace de acceso.\r\n\u00a0"}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "Sep 21", "dependencia": "Facultad de Administracion", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/21/108/-/proyeccion-del-documental-el-rio-que-se-robaron-en-los-andes", "nombre": "Proyecci\u00f3n del documental El r\u00edo que se robaron en Los Andes", "correo_e": "", "resumen": "El r\u00edo Rancher\u00eda era el \u00fanico cuerpo de agua que nutr\u00eda las tierras de la Guajira. Hoy su cauce original est\u00e1 seco y ha dejado de dotar de agua, minerales y alimentos a las reservas de ind\u00edgenas Way\u00fau del centro y el norte del departamento. El documental El r\u00edo que se robaron de Gonzalo Guill\u00e9n (periodista reconocido con tres premios Sim\u00f3n Bol\u00edvar y dos Rey de Espa\u00f1a) denuncia esta situaci\u00f3n que ha provocado hasta ahora la muerte de alrededor de 7000 ni\u00f1os por desnutrici\u00f3n. A trav\u00e9s de \u00e9l, Guill\u00e9n acusa al gobierno colombiano de represar las aguas del r\u00edo y destinarlas a regar cultivos industriales y a suplir las necesidades de la mina de carb\u00f3n a cielo abierto m\u00e1s grande del mundo, Cerrej\u00f3n. El r\u00edo que se robaron ha sido admitido en la Corte Interamericana de Derechos Humanos como prueba judicial del caso de exterminio de los Way\u00fau por parte del Estado Colombiano.La Facultad de Administraci\u00f3n de la Universidad de los Andes, pionera en la gesti\u00f3n de la sostenibilidad en Am\u00e9rica Latina, invita a la proyecci\u00f3n de este documental estrenado en 2015.La funci\u00f3n tendr\u00e1 lugar el d\u00eda 21 de septiembre a la 8:30 a.m 1 p.m. en el Auditorio Lleras.Para inscribirse a este evento por favor diligenciar el siguiente formulario."}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "Sep 26", "dependencia": "Facultad de Administracion", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/26/105/-/environment-peace-and-security-semana-internacional", "nombre": "Environment, Peace and Security. Semana internacional", "correo_e": "", "resumen": "El \u00c1rea de Sostenibilidad social y ambiental de la Facultad de Administraci\u00f3n de la Universidad de los Andes, invita a la pr\u00f3xima Semana Internacional del 26 al 30 de septiembre que se llevar\u00e1 a cabo en conjunto con la Universidad de Columbia en la ciudad de Nueva York, Estados Unidos.Los asistentes participar\u00e1n de un curso de inmersi\u00f3n en medio ambiente, paz y seguridad, temas cruciales en la agenda de Colombia.\u00a0 Adem\u00e1s de las clases ofrecidas por el Earth Institute, permite visitas a \u201cthink tanks\u201d relevantes en el tema y encuentros con estudiantes.Este curso de 1 semana es certificado por el Earth Institute de la Universidad de Columbia.Esta experiencia acad\u00e9mica es ofrecida a todos los profesionales que est\u00e9n interesados en la tem\u00e1tica.Reciba mayor informaci\u00f3n preinscribi\u00e9ndose en el siguiente formulario.\u00a0"}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "Sep 30", "dependencia": "Facultad de Administracion", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/30/75/-/reunion-informativa-virtual-del-emba", "nombre": "Reuni\u00f3n informativa virtual del EMBA", "correo_e": "", "resumen": "Con\u00e9ctate el pr\u00f3ximo 30 de septiembre con el EMBA donde podr\u00e1 resolver sus dudas sobre el programa, conocer sus aspectos acad\u00e9micos, alternativas de financiaci\u00f3n y proyecci\u00f3n de los egresados.Septiembre 30 de 2016\u00a0Hora: 11:00 a.m.Por favor inscr\u00edbase en el formulario a continuaci\u00f3n para recibir la confirmaci\u00f3n y enlace de acceso.\u00a0\u00a0\u00a0"}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "30 \u00a0Jun. 2015", "dependencia": "Departamento de Psicologia", "link": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias/eventos-anteriores/17-convocatoria-docente-2015/event_details", "nombre": "Convocatoria Docente 2015", "correo_e": "", "resumen": "El Departamento de Psicolog\u00eda de la Universidad de los Andes "}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "14 \u00a0Abr. 2016", "dependencia": "Departamento de Psicologia", "link": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias/eventos-anteriores/18-convocatoria-docente-2016/event_details", "nombre": "Convocatoria Docente 2016", "correo_e": "", "resumen": "El Departamento de Psicolog\u00eda de la Universidad de los Andes "}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "27 \u00a0Jul. 2016", "dependencia": "Departamento de Filosofia", "link": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/22-convocatoria-del-centro-de-etica-aplicada-para-un-asistente-graduado/event_details", "nombre": "Convocatoria del centro de \u00e9tica aplicada para un asistente graduado ", "correo_e": "", "resumen": "Periodo en el que se convoca: 201620\r\nEl Centro de \u00c9tica Aplicada est\u00e1 "}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "30 \u00a0Jun. 2015", "dependencia": "Departamento de Psicologia", "link": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias/eventos-anteriores/17-convocatoria-docente-2015/event_details", "nombre": "Convocatoria Docente 2015", "correo_e": "", "resumen": "El Departamento de Psicolog\u00eda de la Universidad de los Andes "}, {"hora": "", "lugar": "", "nombre_e": "", "palabras": "", "fecha": "14 \u00a0Abr. 2016", "dependencia": "Departamento de Psicologia", "link": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias/eventos-anteriores/18-convocatoria-docente-2016/event_details", "nombre": "Convocatoria Docente 2016", "correo_e": "", "resumen": "El Departamento de Psicolog\u00eda de la Universidad de los Andes "}]