[{"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Historia", "palabras": "", "fecha": "19 \u00a0Ago. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/41-convocatoria-asistentes-de-investigacion/event_details", "nombre": "Convocatoria asistentes de investigaci\u00f3n ", "correo_e": "", "resumen": "Actualmente, en el Departamento de Historia se desarrolla el proyecto\u00a0 Caracterizaci\u00f3n de las clases medias y movilidad social en espacios urbanos\u00a0 un estudio comparado Cali \u2013 Bogot\u00e1, realizado en el desarrollo del convenio de "}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Historia", "palabras": "", "fecha": "12 \u00a0Jul. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/41-convocatoria-asistentes-de-investigacion/event_details", "nombre": "Posici\u00f3n Posdoctoral Historia", "correo_e": "", "resumen": "[...]"}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Historia", "palabras": "", "fecha": "22 \u00a0Abr. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/40-posicion-posdoctoral-historia/event_details", "nombre": "La desnaturalizaci\u00f3n de indios en la guerra de Chile y sus avatares urbanos en la ciudad de Santiago (siglo SVII)", "correo_e": "", "resumen": "El Departamento de Historia de la Universidad de los Andes (Bogot\u00e1, Colombia) invita a interesados a ocupar la posici\u00f3n posdoctoral por un a\u00f1o, renovable por un a\u00f1o m\u00e1s, desde el segundo semestre de 2016. La posici\u00f3n incluye un contrato de "}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Historia", "palabras": "", "fecha": "01 \u00a0Abr. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/40-posicion-posdoctoral-historia/event_details", "nombre": "Mujeres patriotas y realistas entre dos \u00f3rdenes. Discursos, estrategias y t\u00e1cticas, en la guerra, la pol\u00edtica y el comercio (Nueva Granada 1790-1830)", "correo_e": "", "resumen": "[...]"}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Historia", "palabras": "", "fecha": "11 \u00a0Mar. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/30-la-desnaturalizacion-de-indios-en-la-guerra-de-chile-y-sus-avatares-urbanos-en-la-ciudad-de-santiago-siglo-svii/event_details", "nombre": "Resiliencia socio-ecol\u00f3gica en paisajes de la Pen\u00ednsula de Yucat\u00e1n: Perturbaciones ambientales, fragmentaci\u00f3n del paisaje y cambio clim\u00e1tico", "correo_e": "", "resumen": "Conferencista:\u00a0 Jaime Valenzuela M\u00e1rquez. profesor titular del Instituto de Historia y Editor General de la revista Historia, de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile.\r\nDescripci\u00f3n: En la interminable guerra de conquista que se "}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Historia", "palabras": "", "fecha": "11 \u00a0Mar. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/30-la-desnaturalizacion-de-indios-en-la-guerra-de-chile-y-sus-avatares-urbanos-en-la-ciudad-de-santiago-siglo-svii/event_details", "nombre": "Resiliencia socio-ecol\u00f3gica en paisajes de la Pen\u00ednsula de Yucat\u00e1n: Perturbaciones ambientales, fragmentaci\u00f3n del paisaje y cambio clim\u00e1tico", "correo_e": "", "resumen": "[...]"}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Historia", "palabras": "", "fecha": "26 \u00a0Feb. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/31-mujeres-patriotas-y-realistas-entre-dos-ordenes-discursos-estrategias-y-tacticas-en-la-guerra-la-politica-y-el-comercio-nueva-granada-1790-1830/event_details", "nombre": "The space of value: capital accumulation and labour under financialization", "correo_e": "", "resumen": "Conferencista:\u00a0 Martha Lux, Doctora y Magister en Historia. Editora general de la Facultad de Ciencias Sociales y de la Revista de Estudios Sociales de la Universidad de los Andes.\r\nDescripci\u00f3n: El tema de la mujer, central en el "}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Historia", "palabras": "", "fecha": "05 \u00a0Feb. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/31-mujeres-patriotas-y-realistas-entre-dos-ordenes-discursos-estrategias-y-tacticas-en-la-guerra-la-politica-y-el-comercio-nueva-granada-1790-1830/event_details", "nombre": "Las Redes de Las Inversiones en Los Mercedes Reales de Espa\u00f1a y M\u00e9xico en Nuevo M\u00e9xico, Siglos XIX y XX. ", "correo_e": "", "resumen": "[...]"}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Historia", "palabras": "", "fecha": "22 \u00a0Ene. 2016", "nombre_e": "", "link": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/32-resiliencia-socio-ecologica-en-paisajes-de-la-peninsula-de-yucatan-perturbaciones-ambientales-fragmentacion-del-paisaje-y-cambio-climatico/event_details", "nombre": "Aprendiendo a cobrar\u2026 aprendiendo a gastar: Construcci\u00f3n del Estado, tributaci\u00f3n y gasto p\u00fablico en Antioquia (1856-1885)", "correo_e": "", "resumen": "Conferencista:\u00a0 Laura Schneider, profesora Asociada, Departamento de Geograf\u00eda de Rutgers University.\r\nDescripci\u00f3n: la charla se enfoca en el estudio de los efectos el Hurac\u00e1n Dean (2007) en los bosques y comunidades del corredor "}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Departamento de Historia", "palabras": "", "fecha": "13 \u00a0Nov. 2015", "nombre_e": "", "link": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/32-resiliencia-socio-ecologica-en-paisajes-de-la-peninsula-de-yucatan-perturbaciones-ambientales-fragmentacion-del-paisaje-y-cambio-climatico/event_details", "nombre": "Convocatoria 727 - Doctorados 2015", "correo_e": "", "resumen": "[...]"}]