[{"hora": " 12:m ", "lugar": "", "dependencia": "Facultad de Administracion", "palabras": "", "fecha": "Ago 31", "nombre_e": "", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/08/31/66/-/reunion-virtual-especializaciones", "nombre": "Reuni\u00f3n virtual Especializaciones", "correo_e": "", "resumen": "Con\u00e9ctese el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 31 de agosto con nuestras especializaciones en una reuni\u00f3n virtual donde podr\u00e1 resolver sus dudas sobre los programas, conocer sus aspectos acad\u00e9micos, alternativas de financiaci\u00f3n y proyecci\u00f3n de los egresados.D\u00eda: 31 de agostoHora: 12:m Por favor inscr\u00edbase en el formulario a continuaci\u00f3n para recibir la confirmaci\u00f3n y enlace de acceso."}, {"hora": " 1:00 p.m.", "lugar": "", "dependencia": "Facultad de Administracion", "palabras": "", "fecha": "Ago 31", "nombre_e": "", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/08/31/68/-/reunion-informativa-virtual-del-mba", "nombre": "Reuni\u00f3n informativa virtual del MBA", "correo_e": "", "resumen": "\r\nCon\u00e9ctese el pr\u00f3ximo 31 de agosto con nuestro MBA en una reuni\u00f3n virtual donde podr\u00e1 resolver sus dudas sobre el programa, conocer sus aspectos acad\u00e9micos, alternativas de financiaci\u00f3n y proyecci\u00f3n de los egresados.\r\nAgosto 31 de 2016\r\nHora: 1:00 p.m.\r\nPor favor inscr\u00edbase en el formulario a continuaci\u00f3n para recibir la confirmaci\u00f3n y enlace de acceso.\r\n"}, {"hora": " 5:00 p.m.", "lugar": " WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.", "dependencia": "Facultad de Administracion", "palabras": "", "fecha": "Sep 01", "nombre_e": "", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/01/65/-/un-te-alrededor-del-mga-reunion-informativa-de-la-maestria-en-gerencia-ambiental", "nombre": "Un t\u00e9 alrededor del MGA: Reuni\u00f3n informativa de la Maestr\u00eda en Gerencia Ambiental", "correo_e": "", "resumen": "\r\nAsista el pr\u00f3ximo 1 de septiembre a la reuni\u00f3n informativa del MGA, donde podr\u00e1 resolver sus dudas sobre el programa, conocer sus aspectos acad\u00e9micos, alternativas de financiaci\u00f3n y proyecci\u00f3n de los egresados.\r\nSeptiembre 1 de 2016\r\nHora: 5:00 p.m.\r\nLugar: WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.\r\nPor favor confirme su asistencia en el formulario a continuaci\u00f3n.\r\n"}, {"hora": " 5:00 p.m.", "lugar": " WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.", "dependencia": "Facultad de Administracion", "palabras": "", "fecha": "Sep 02", "nombre_e": "", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/02/109/-/un-te-alrededor-del-mdp-reunion-informativa-de-la-maestria-en-gerencia-y-practica-del-desarrollo", "nombre": "Un t\u00e9 alrededor del MDP: Reuni\u00f3n informativa de la Maestr\u00eda en Gerencia y pr\u00e1ctica del Desarrollo", "correo_e": "", "resumen": "\r\nAsista el pr\u00f3ximo 2 de septiembre a la reuni\u00f3n informativa del MDP, donde podr\u00e1 resolver sus dudas sobre el programa, conocer sus aspectos acad\u00e9micos, alternativas de financiaci\u00f3n y proyecci\u00f3n de los egresados.\r\nSeptiembre 2 de 2016\r\nHora: 5:00 p.m.\r\nLugar: WOK Carrera 13 # 82 \u2013 74. Tercer piso.\r\nPor favor inscr\u00edbase en el formulario a continuaci\u00f3n para recibir la confirmaci\u00f3n y enlace de acceso.\r\n\u00a0"}, {"hora": "", "lugar": "", "dependencia": "Facultad de Administracion", "palabras": "", "fecha": "Sep 21", "nombre_e": "", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/facultad/sobre-la-facultad/eventos/icalrepeat.detail/2016/09/21/108/-/proyeccion-del-documental-el-rio-que-se-robaron-en-los-andes", "nombre": "Proyecci\u00f3n del documental El r\u00edo que se robaron en Los Andes", "correo_e": "", "resumen": "El r\u00edo Rancher\u00eda era el \u00fanico cuerpo de agua que nutr\u00eda las tierras de la Guajira. Hoy su cauce original est\u00e1 seco y ha dejado de dotar de agua, minerales y alimentos a las reservas de ind\u00edgenas Way\u00fau del centro y el norte del departamento. El documental El r\u00edo que se robaron de Gonzalo Guill\u00e9n (periodista reconocido con tres premios Sim\u00f3n Bol\u00edvar y dos Rey de Espa\u00f1a) denuncia esta situaci\u00f3n que ha provocado hasta ahora la muerte de alrededor de 7000 ni\u00f1os por desnutrici\u00f3n. A trav\u00e9s de \u00e9l, Guill\u00e9n acusa al gobierno colombiano de represar las aguas del r\u00edo y destinarlas a regar cultivos industriales y a suplir las necesidades de la mina de carb\u00f3n a cielo abierto m\u00e1s grande del mundo, Cerrej\u00f3n. El r\u00edo que se robaron ha sido admitido en la Corte Interamericana de Derechos Humanos como prueba judicial del caso de exterminio de los Way\u00fau por parte del Estado Colombiano.La Facultad de Administraci\u00f3n de la Universidad de los Andes, pionera en la gesti\u00f3n de la sostenibilidad en Am\u00e9rica Latina, invita a la proyecci\u00f3n de este documental estrenado en 2015.La funci\u00f3n tendr\u00e1 lugar el d\u00eda 21 de septiembre a la 8:30 a.m 1 p.m. en el Auditorio Lleras.Para inscribirse a este evento por favor diligenciar el siguiente formulario."}]